有冇人會攞幾十萬搏1%2%走人?

買D大藍籌

大把啦

拎1球出黎做格仔黨 一個月收番30皮 不知幾和味

本夠大首選一定係穩陣

我

十幾萬大藍籌都無咩肉食，手續費都蝕埋
揸緊幾手700 正股

700正股緊係無肉食
1手升10蚊帳面先賺得1000蚊
當用匯豐，扣埋手續費得返700蚊
有十幾萬攞去買1548好過 升1蚊賺2千

除非你係幾球野瞓身700，不過有幾球玩收息好過

大把玩day trade 細股既人廿萬一注

521

日日咁偷雞，一坐等10年

趺1蚊都蝕2000添

贏粒糖，輸間廠！

股票你一日唔放一日都唔算蝕
更何況1548 點樣跌就點樣上返去
你蝕住走就輸左

十幾萬買匯豐收息啦

所以700 呢d真博長渣+逐少購入
等佢一野沽晒賺一大畢
而且風險比較低
細價股太多時候你估佢唔到了

700起碼跌完有信心可以升返先
錢少要買700就一定要等佢大跌
好像前排跌到400
就算買1手都起碼穩賺

如果你有一百萬 你可以買50萬騰訊，但你唔夠膽50萬買細價股。

最後大家賺既其實差唔多